我唔明白

我真係唔明白
我已經安安份份留嚮屋企
日日都有做少少運動
戒咗食煙飲酒叫雞好耐
近排都少咗爆粗
仲開始keep翻刷牙同沖涼
點解啲女仲未自己送上門
係佢地吊高自己嚟賣
定係唔知我住嚮呢到

agger

啱啊